zowie ec2-a vs zowie fk2

大家覺得邊隻好啲？

平時玩開LoL, FPS

fps 就 ec2a，不過如果你玩埋lol 可以試下logitech , 因為zowie d click 冇logitech 咁好，禁落冇咁爽
zowie 係得人體工學贏logi，sensor 同 click都係logi 做得好d
仲有人體工學mouse 其實有d overrated
如果買mouse我會揀logi, 依家用緊隻ec1a d click 真係好冇feel

唔同shape 適合唔同嘅揸法
唔關你玩咩game 事

Claw grip >fk2
Palm grip >ec2a